# Tensegridad

Pases mágicos, movimientos del cuerpos para conectar con la energia dispersa y prepararnos para la revolución energética.

Un video para empezar ya a practicarlos: https://www.youtube.com/watch?v=ATBQ3r6eikI